想搵人交配嘅你，睇多兩本書

珍尼佛羅培茲：咩為之有水平嘅書，介紹下

利申：樓鼠唔係文人，水平同品味都係垃圾，純粹鳩up

其實睇吓小說都已經好好，講嘢會冇咁枯燥，用字都會順啲，想像力同創造力都會喺睇一本好小說期間滋潤到。以下介紹：
1. 兄弟 作者余華
簡單嘅文筆，生動有趣嘅小故事，唏噓不已的大主線，家庭倫理愛情道德都有講到啲，扮下有修養又得，慢慢咀嚼又得
2. 金庸系列
依家愈嚟愈少人睇金庸啲書，但金庸嘅武俠小說可以學到唔少嘢，睇過嘅搵機會重溫吓都得。
3. Stephen King 系列
SK啲書，英文水平唔算太難，而且成日俾人拎嚟拍電影，直接好處就係當未來有電影上，或者約人睇戲睇SK改編嘅電影，可以吹兩句「原著我睇過」

另外，搵一啲可以引用/應用落日常嘅書。樓鼠會推薦人物傳記
1. 唐寧街歲月
鐵娘子嘅傳記，J死人
2. The ride of a lifetime
一本樓鼠幾鍾意嘅傳記，前迪迪尼CEO寫嘅，唔同人睇會有唔同角度，了解去run一個壟斷性集團背後嘅決策係點。

有興趣進修吓嘅，可以睇啲popular science 嘅書，學到知識之餘，亦學到點樣深入淺出解釋一啲難明嘅概念俾人聽特別介紹一個叫Yuval Harari嘅作者俾大家，樓鼠高度推薦

唔好再睇self help交配書，搵笨的

唔好再睇self help交配書，晒錢的

啊tui

唔好再睇self help交配書，冇用的

想交配就比錢叫雞
睇乜撚書

唔好再睇self help交配書，山埃嚟的

冇乜用㗎老實講

支持樓主推廣閱讀文化

腹有詩書氣自華，個人有返啲墨水，女女自然來

識波

睇金庸溝女？

1)你以為你係乖乖仔，就可以溝條好似李一桐咁靚既乖乖女？定還是；

2)你以為你係死MK，就可以溝條唔知點解會俾撚個處俾賤男既姐姐type mk妹？ 定還是；

3)你以為你識好多野，就可以溝盡天下間既女?

樓主，睇金庸無助你認清溝女既現實

你相信option 1,2 ，係你on 9 ！option 3 除非你飯飯都搵到食，唔係你都係多膠餘

有撚用咩

學樓主睇埋呢d書 就會變到好似樓主咁既思維
覺得睇完幾本小說就可以識到女自己考慮下啦
咁大個人版

你要睇白先勇《孽子》

我睇寂寞的十七歲

我推薦 Demian

老鼠記者

睇書多唔會有時間搵人交配

留名